突發！柯士甸站有狗有防暴

起碼30隻，呢班再加防暴！
唔知做乜撚
申利 搭巴士落車經過見到

葵興都好多

咁早出嚟呃ot

黑警死全家

好多站都有

又做乜啊，又呃ot費

黑社會哂馬

係咪驚人跳閘狗鐵聯手

個個站都有。。。

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！啦

想自保都有野幫到手!
如果想自保，請所有知情人士立即錄影一片短片(遮樣，但一定要仔細描述當時情況)，將你所知既細節送去各大媒體，並響9月5日中午12點前，以匿名方式送到各大媒體(報章、社交媒體)。當呢件事徹底曝光，響公眾既注視下，你地先會真正既安全

知道你地可能有好多各方面擔心 但想知真相得一個方法 就係拎到cctv 唔想搞民氏訴訟 都幫手拍條片send去各大媒體啊
求下你地啊盡力幫幫手
如果拎到 我地離革命成功 又遇進一大步ga啦

係咪林奠搭高鐵上廣西

武警

尖沙咀都有

時間七點五十分左右

搭巴士經過 係重慶大廈個邊個出口

有兩架籠車 一架衝峰車

巡邏太危險 不了
捉下人跳閘安全d 又可以暗角出下氣

有無議員跟進下

Push

黑社會睇場

捉跳閘

看閘狗

越黎越多人冒警出黎蝦蝦霸霸

做埋黨鐵隻閘口狗